還記得開花至今 寧負傷堅拒烙印

開花
原曲：櫻花樹下

漫遍半空煙霧 浸沒了街道
牽手創驚險旅途 沿路蘊釀決心征討
是以慣於消耗 亦不需問好
時代到了開墾戰壕 無懼壓迫高聲宣布
絕地不倒

還記得開花至今
寧負傷堅拒烙印
比肩同行皆因約誓作彼此至親
溶化往千方進軍
凝聚則不怕被困
誰可親 誰可吻 希望光復或已接近
步向煲蓋下解禁

未有過的袒然 恨怨也不淺
歸家也不想相見 全賴撐警撐得敷衍
沒有放生党鐵 八三一未可見
維護錯的黑警底線 藍陣廢老總之加冕
實在瘋癲

還記得開花至今
寧負傷堅拒烙印
比肩同行皆因約誓作彼此至親
溶化往千方進軍
凝聚則不怕被困
誰犧牲 誰不忿 天滅中共尚要稍等
你說一生都肯

只需今生看到不枉獻上
髮膚手足犧牲過哪怕槍響
控訴亦從來未改忠於這方向

如沒有開花結果
寧赴死堅拒白過
率先前行將身化做了革命先河
然後過一年也可
然後多一世亦可
一日不算光復請你別再躲
明日花某日帶火

唱咗出聲

然後過一「鍊」也可
改改佢

本來想二二九出，但個陣改得幾句

然後過一生也可
聽落會唔會好啲，前後兩句就一生一世

好好多 就咁決定

改正
求更多指正

開花
原曲：櫻花樹下

漫遍半空煙霧 浸沒了街道
牽手創驚險旅途 沿路蘊釀決心征討
是以慣於消耗 亦不需問好
時代到了開墾戰壕 無懼壓迫高聲宣布
絕地不倒

還記得開花至今
寧負傷堅拒烙印
比肩同行皆因約誓作彼此至親
溶化往千方進軍
凝聚則不怕被困
誰可親 誰可吻 希望光復或已接近
步向煲蓋下解禁

未有過的袒然 恨怨也不淺
歸家也不想相見 全賴撐警撐得敷衍
沒有放生党鐵 八三一未可見
維護錯的黑警底線 藍陣廢老總之加冕
實在瘋癲

還記得開花至今
寧負傷堅拒烙印
比肩同行皆因約誓作彼此至親
溶化往千方進軍
凝聚則不怕被困
誰犧牲 誰不忿 天滅中共尚要稍等
你說一生都肯

只需今生看到不枉獻上
髮膚手足犧牲過哪怕槍響
控訴亦從來未改忠於這方向

如沒有開花結果
寧赴死堅拒白過
率先前行將身化做了革命先河
然後過一生也可
然後多一世亦可
一日不算光復請你別再躲
明日花某日帶火

高質 推

推

寫俾曾經，現在，將來繼續比肩同行嘅每一位手足

pish

好多沙石
未去到唔啱音但要好夾硬扭音
改好我可以唱
加油

多謝定先
我都覺唔夠順口
會再執下啲字

回看已開花至今
磨滅不熄眾怒忿
堅守同行只因太懼怕
再沒將來

人置身警黑妄災
迎著子彈捍衛愛
良心中 仍相信 守護公義 為了未來
重聚之約未更改

睇下有冇邊句啱用 拎去

舊登羅文腔巴打?

夢見戰火滿城 遍地霧與煙
幾千隻黑警向前 然後數十火魔飛淺
習慣創傷嘔吐 抗爭的命數
時代到了開墾戰壕 無懼壓迫高聲宣布
(前路縱使荊棘滿途 期望你於天邊聽到)
勇武不倒

想唱+1

漫遍滿街戰壕 佔盡了街道
牽手創驚險旅途 沿路醞釀決心征討
是以我不傾訴 亦不需問好
時代到了香港聖徒 無懼壓迫高聲宣布
絕地不倒

還記得開花至今
寧負傷堅拒烙印
比肩同行皆因約誓作彼此至親
人置身警黑妄災
迎著子彈捍衛愛
良心中 仍相信 守護公義 為了未來
步向煲蓋下喝采

未有過的袒然 怨恨也不淺
歸家也不想相見 全賴撐警撐得敷衍
沒有放生党鐵 八三一未可見
維護錯的黑警底線 藍陣廢老總之加冕
實在瘋癲

還記得開花至今
寧負傷堅拒烙印
比肩同行皆因約誓作彼此至親
溶化往千方進軍
凝聚則不怕被困
誰犧牲 誰不忿 天滅中共尚要再等
你說一生都肯

只需今生看到不枉獻上
髮膚手足犧牲過哪怕槍響
控訴亦從來未改忠於這方向

如沒有開花結果
寧赴死堅拒白過
率先前行將身化做了革命先河
然後過一年也可
然後多一世亦可
一日不算光復請你別再躲
明日花帶著熾火

如果咁改呢，大家點睇？

迎著子彈捍衛愛
即刻有幾個畫面又浮出黎

俾消防車嘈醒咗
依家整合下大家既意見先

Based on純米巴嘅整合，再用多些少微熱巴意見，同我自己加嘅option
Mark咗紅色1-10方便再改，10點紅字都係我私心鍾意啲
多謝你哋，隨時得閒可以睇下

漫遍滿街戰壕 佔盡了街道
1夢見滿街戰壕 2也漫遍煙霧
牽手創驚險旅途 沿路醞釀決心征討
是以我不傾訴 亦不需問好
時代到了香港聖徒 無懼壓迫高聲宣布
3時代縱使荊棘滿途
絕地不倒

還記得開花至今
寧負傷堅拒烙印
比肩同行皆因約誓作彼此至親
人置身警黑妄災
迎著子彈捍衛愛
良心中 仍相信 守護公義 為了未來
步向煲蓋下喝采
4重聚相約在煲蓋

未有過的袒然 怨恨也不淺
歸家也不想相見 全賴撐警撐得敷衍
5歸家也不可休戰 6誰為撐警變得敷衍
沒有放生党鐵 八三一未可見
7定要咬緊党鐵
維護錯的黑警底線 藍陣廢老總之加冕
實在瘋癲

還記得開花至今
8回看已開花至今
寧負傷堅拒烙印
9磨滅不息眾怒忿
比肩同行皆因約誓作彼此至親
10堅守同行
溶化往千方進軍
凝聚則不怕被困
誰犧牲 誰不忿 天滅中共尚要稍等
你說一生都肯

只需今生看到不枉獻上
髮膚手足犧牲過哪怕槍響
控訴亦從來未改忠於這方向

如沒有開花結果
寧赴死堅拒白過
率先前行將身化做了革命先河
然後過一生也可
然後多一世亦可
一日不算光復請你別再躲
明日花帶著熾火

1,2 no comment
3,4 用你好d
5 no
6 7 你好d
藍陣廢老統統加冕 太過瘋癲
8 你好d
9 不熄? 不息?
10 你好d
(中共) 唔啱音
一天 不算 光復

大概就係咁改
改完我可以開始錄

多謝叔叔
聽咗你以前一啲作品好好聽

天滅中共>中共覆滅
會唔會順口啲
如果唔滅共，可以用光復都得
>只是光復/展望光復

再整合多次睇吓效果點

整合
開花
原曲：櫻花樹下

夢見滿街戰壕 也漫遍煙霧
牽手創驚險旅途 沿路醞釀決心征討
是以我不傾訴 亦不需問好
時代縱使荊棘滿途 無懼壓迫高聲宣布
絕地不倒

還記得開花至今
寧負傷堅拒烙印
比肩同行皆因約誓作彼此至親
人置身警黑妄災
迎著子彈捍衛愛
良心中 仍相信 守護公義 為了未來
重聚相約在煲蓋

未有過的袒然 恨怨也不淺
歸家也不想相見 誰為撐警變得敷衍
定要咬緊党鐵 八三一未可見
維護錯的黑警底線 藍陣廢老統統加冕
太過瘋癲

回看已開花至今
磨滅不熄眾怒忿
堅守同行皆因約誓作彼此至親
溶化往千方進軍
凝聚則不怕被困
誰犧牲 誰不忿 中共覆滅/展望光復尚要稍等
你說一生都肯

只需今生看到不枉獻上
髮膚手足犧牲過哪怕槍響
控訴亦從來未改忠於這方向

如沒有開花結果
寧赴死堅拒白過
率先前行將身化做了革命先河
然後過一生也可
然後多一世亦可
一天不算光復請你別再躲
明日花帶著熾火

展望/只是光復尚要稍等
光復唔啱音

叔叔我係咪同一個音諗得太多，所以教徒上身覺得啱音
定係我聽咗另一個演唱會版本
我個版本當C major，啲音係
C C’ A_C C’ G_C’ F# C’F_E F A G
誰犧牲_誰不忿_反共光復_尚要稍等

如果變成
誰犧牲 誰不忿
等待 跟你逐秒必爭/握緊/土地 跟你逐吋開墾
你說一生都等
呢

我base on CD版
呢度兩句都啱音

咁我握緊再出個finalized

Final version 多謝叔叔
開花
原曲：櫻花樹下

夢見滿街戰壕 也漫遍煙霧
牽手創驚險旅途 沿路醞釀決心征討
是以我不傾訴 亦不需問好
時代縱使荊棘滿途 無懼壓迫高聲宣布
絕地不倒

還記得開花至今
寧負傷堅拒烙印
比肩同行皆因約誓作彼此至親
人置身警黑妄災
迎著子彈捍衛愛
良心中 仍相信 守護公義 為了未來
重聚相約在煲蓋

未有過的袒然 恨怨也不淺
歸家也不想相見 誰為撐警變得敷衍
定要咬緊党鐵 八三一未可見
維護錯的黑警底線 藍陣廢老統統加冕
太過瘋癲

回看已開花至今
磨滅不熄眾怒忿
堅守同行皆因約誓作彼此至親
溶化往千方進軍
凝聚則不怕被困
誰犧牲 誰不忿 等待跟你 逐秒握緊
你說一生都等

只需今生看到不枉獻上
髮膚手足犧牲過哪怕槍響
控訴亦從來未改忠於這方向

如沒有開花結果
寧赴死堅拒白過
率先前行將身化做了革命先河
然後過一生也可
然後多一世亦可
一天不算光復請你別再躲
明日花帶著熾火

puah

歌名不如叫《紫荊花開》

本來想同其他歌名串連
〈二零一九〉〈和你飛〉，〈香港人〉〈最後的信仰〉：〈願〉〈自游〉〈開花〉。〈生於憂患〉〈虛作無聲〉，〈Do you hear the people sing〉〈願榮光歸香港〉。〈Will (not) see you soon〉〈未來見〉！

不過可能諗得太多
〈紫荊花開〉都唔錯

支持手足作品💪💪

多謝
希望呢首歌可以俾啲力量覺得攰嘅手足

和你飛同虛作無聲真係2019年度民間神作一男一女兩首都聽撚到喊

Agger，兩首歌安慰同鼓勵咗好多人

根本香港有能力搞藝術
畫畫設計：2D嘅，立體嘅，大至壁畫，小至貼紙，甚至雕像
音樂詞曲：舒情，悲壯，rap，講道理嘅，講感受嘅
行為藝術嘅，生活化嘅應有盡有
如果班狗嘅ot錢攞去做藝術撥款，啲場免費應該已經幫到好多人

我成日覺得香港做藝術冇前途嗰班，本身都係冇乜藝術細胞，甚至冇欣賞能力

我都覺
明明香港好多人才，唱和你飛果個男仔同許東晴把聲直頭揪得贏一堆現役歌手

聽左啲2019抗爭歌，完全唔覺得樂壇已死

甚至連登畫畫po都成日有神人出現

live唔live都好，許東晴錄音都贏，仲有挽歌嘅詞

作為行外人，見到依家digital music(apple music買歌)>youtube view>開show，已經好過之前咩都免費下載，俾到機會有能力嘅人
之前有巴打出咗個spotify playlist，我覺得唔錯:

你係咪講畫裸男裸女個po，佢啲風景畫得好靚，靚過畫人

聽下覺得點
如果OK而又有人整MV嘅話留低TG比我
我會開放比佢dl條聲

好多po都有神人呢

我搵下有冇朋友仔

搵到朋友可以幫手
我拎咗條聲再俾佢

好
已搵你

留名

如果整mv介唔介意落埋你ac名？

朋友仔整緊片
俾啲時間

當然可以

多謝哂

我榮幸
但我咩都冇做過

好呀 高登出咗咁多 MV 連登都唔輸得

提議改都有份

我仲係學習階段，產量冇得比
呢首有幾位巴打一齊執過，旨在鼓勵大家

不如開個改歌谷一齊度度佢
我都好有興趣

想唱不過電話可以點錄

其實都好喎
有興趣留tg?
@wakingupslowly

要問下柒菇碌叔叔電話得唔得
我自己得閒都有摸索下錄音

Search過好多次都搵唔到次次想唱都無辦法

我之前買咗個千幾蚊嘅focusrite audio interface set，有送埋daw，依家慢慢睇緊點搞

利申 非打手
係未試過其他，上網搵同問人話呢隻入門幾好
唔知係咪真

電話唔得架
想玩吓先嘅就買支USB咪先
想再繼續落去先買surface

路過
usb mic同interface set可能只差幾百蚊
課重少少金自己玩得開心呀

又引多個人落坑

挽歌之聲

係挽歌大佬呢排點呀 幾時有新歌

Mv已在柒菇碌叔叔channel上載
大家睇完鍾意可以share出去
希望可以帶俾多啲人一份鼓舞
再次多謝各位幫手製作嘅巴絲，辛苦哂你地

紫荊花開
OT：櫻花樹下

紫荊花開 (原曲 : 櫻花樹下)
作曲 : 伍卓賢
填詞 : 林若寧
編曲 : 劉志遠
改詞 : 各有月台 / 叮噹不要老 / 純米淫釀欲乃光 / 微熱賓周 / 柒菇碌叔叔
主唱 : 柒菇碌叔叔
MV製作 : 人人係我

夢見滿街戰壕 也漫遍煙霧
牽手創驚險旅途 沿路醞釀決心征討
是以我不傾訴 亦不需問好
時代縱使荊棘滿途 無懼壓迫高聲宣布
絕地不倒

還記得開花至今
寧負傷堅拒烙印
比肩同行皆因約誓作彼此至親
人置身警黑妄災
迎著子彈捍衛愛
良心中 仍相信 守護公義 為了未來
重聚相約在煲蓋

未有過的袒然 恨怨也不淺
歸家也不想相見 誰為撐警變得敷衍
定要咬緊党鐵 八三一未可見
維護錯的黑警底線 藍陣廢老統統加冕
太過瘋癲

回看已開花至今
磨滅不熄眾怒忿
堅守同行皆因約誓作彼此至親
溶化往千方進軍
凝聚則不怕被困
誰犧牲 誰不忿 等待跟你 逐秒握緊
你說一生都等

只需今生看到不枉獻上
髮膚手足犧牲過哪怕槍響
控訴亦從來未改忠於這方向

如沒有開花結果
寧赴死堅拒白過
率先前行將身化做了革命先河
然後過一生也可
然後多一世亦可
一天不算光復請你別再躲
明日花帶著熾火

Mv出咗啦